# Q1. To what does a relative path refer?
Ans. A relative path refers to a location that is relative to a current directory.

# Q2. What does an absolute path start with your operating system?
Ans. An absolute path starts with the root folder of the file system, such as (for Windows) the path would be: C:\Users\Username\Documents\file.txt.

# Q3. What do the functions os.getcwd() and os.chdir() do?
Ans. The os.getcwd() function returns the current working directory. The os.chdir() function changes the current working directory.

# Q4. What are the . and … folders?
Ans. The . folder is the current folder, and .. is the parent folder.

# Q5. In C:\bacon\eggs\spam.txt, which part is the dir name, and which part is the base name?
Ans. The dir name is C:\bacon\eggs\ and the base name is spam.txt.

# Q6. What are the three “mode” arguments that can be passed to the open() function?
Ans. The three modes that can be passed to the open() function are 'r' for read mode, 'w' for write mode, and 'a' for append mode.

# Q7. What happens if an existing file is opened in write mode?
Ans. If an existing file is opened in write mode then anything that was in the file is deleted.

# Q8. How do you tell the difference between read() and readlines()?
Ans. The read() function reads the entire file content as a single string, while the readlines() function reads the entire file content as a list of strings, where
each string is a line in the file.

# Q9. What data structure does a shelf value resemble?
Ans. A shelf value resembles a dictionary data structure.
