# Q1. In what modes should the PdfFileReader() and PdfFileWriter() File objects will be opened?
Ans. The PdfFileReader() should be opened in 'rb' (read binary) mode and the PdfFileWriter() should be opened in 'wb' (write binary) mode.

# Q2. From a PdfFileReader object, how do you get a Page object for page 5?
Ans. We can use getPage(4) method, as the page index starts from 0.

# Q3. What PdfFileReader variable stores the number of pages in the PDF document?
Ans. The numPages variable of the PdfFileReader object stores the number of pages in the PDF document.

# Q4. If a PdfFileReader object’s PDF is encrypted with the password swordfish, what must you do before you can obtain Page objects from it?
Ans. We must decrypt it using the decrypt('swordfish') method.

# Q5. What methods do you use to rotate a page?
Ans. We can use the rotateClockwise() and rotateCounterClockwise() methods to rotate a page.

# Q6. What is the difference between a Run object and a Paragraph object?
Ans. A Paragraph object contains a list of one or more Run objects. While a Paragraph object represents an entire paragraph of text, a Run object represents a contiguous run of text with the same style.

# Q7. How do you obtain a list of Paragraph objects for a Document object that’s stored in a variable named doc?
Ans. We can obtain a list of Paragraph objects for a Document object stored in a variable named doc using the doc.paragraphs method.

# Q8. What type of object has bold, underline, italic, strike, and outline variables?
Ans. The Run object has bold, underline, italic, strike, and outline variables.

# Q9. What is the difference between False, True, and None for the bold variable?
Ans. For the bold variable, True means the Run object is always bolded, False means it is always not bolded, and None means it will use the style's bold setting.

# Q10. How do you create a Document object for a new Word document?
Ans. We can create a Document object for a new Word document using the docx.Document() function.

# Q11. How do you add a paragraph with the text 'Hello, there!' to a Document object stored in a variable named doc?
Ans. We can use the doc.add_paragraph('Hello, there!') method to add paragraph.

# Q12. What integers represent the levels of headings available in Word documents?
Ans. The integers 0, 1, 2, 3, and 4 represent the levels of headings available in Word documents, with 0 being the main heading and 4 being the fourth-level subheading.
